點解signal wrong唔繼續做歌手

而家聽返幾好聽呀